黑警插贓嫁禍 換走學生手上膠管

推

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

黑警開槍仲要老屈告暴動

推 賤種黑警係不可信證人

呢鋪大家無論和武鍵膠，一定要出黎屌！！！！

推呀 有曬清晰既圖

罪犯治港